[雲海聲音導航] viutv 日/泰/台72小時

節奏幾慢，夠舒服
加埋急急子同雲海把聲